點解呢代人愈來愈討厭比屋企家用

上一代比家用覺得好正常事

呢幾代屋企問你攞家用，屌曬老母

利申：每個月都比家用

因為生活越黎越難

廢柴又自私又無能力比家用嘛

西化左無咁孝順

鬼佬搬出嚟住仲會唔會家用？

識人揾14k一個月 兩老攞佢$9000家用

搵得雞碎咁多
俾埋家用計埋必要開支根本儲唔到錢

當交租都要比啦

D 錢我憑本事賺返黎 點解要俾
屌你老母🖕🏻

老豆老母話唔要，佢地話月入高我禁多點解要比家用

啲死廢老對自己又唔係好
仲想叫我俾家用？等多幾世先啦

其一啦

好彩老母開明

27k係咁易比1.5k

鬼佬贏在起跑線 不能作比較

仲係兩老屋企住同食 搬啦

儲首期定點

Ok

五毛推波助瀾

有時手窄少少 話呢個月唔俾 佢地就屌哂老母 又話水電唔洗交？又話搬出去 煩到西咁 生你出黎就係要俾家用 討債咁

如果係同老豆老母住就應份要俾啦

要怪就怪自己冇本事唔靠父母

西方人生仔當消費
東方人生仔當投資

有識人都係咁 咁唔比都正常

因為屋企人養到我18歲就斷水斷糧
咩都冇留俾我
所以我同佢地都係靠自己生存

我搬左出去之後就1蚊都冇比過

因為環境轉變左 上一代正正常常做左咁多年野 咩位都上哂啦 份糧起碼係個仔兩三倍 仲未計被動收入 一齊住就話夾番生活費姐 唔一齊住真係收嚟都哂氣